如果入去睇new mutant係睇政治正確嘅

咁不如睇冰人搞gay算啦
反正冰人都比你地搞攣左

up乜春

唔劇透啦 總之好撚鍾意xmen系列都唔會第二次

唔見到呢個post都唔知上左
真係咁差？？本身都有興去睇

當鬼片睇感覺會好d
無期望嘅話佢應該都只係一部普通嘅電影

好耐冇入戲院睇戲
應該都會照去睇

唔好嘥錢